聽日個風黎唔黎香港完全唔重要

最重要係吹去澳門 等澳狗死清光

全家死清光

邊個再幫澳狗邊個就係鬼

又有風黎啦 澳狗買好泳衣未

澳門人其實真係唔抵幫

澳狗不願面對既事實

要潛水裝備先夠

停電斷網

積下陰德啦香港人

有圖有真相都盲反呀 0.5$

JR澳狗：你們都是盲反，不准詆毀我國澳門同我國解放垃圾工。

幫你積埋等你快D儲夠分投胎

積你老母咩

百種米養百種人 何必因為某啲澳門人而激氣

忍唔住正評左

我又唔係幫澳門人

有冇口德？

澳門地下停車場絕對唔止一個水浸，死亡人數不超過35名。

呃正皮

賤種五毛jr 快d 去捐血啦

班澳豬重咁得閒上forum嘈，落街掃街執垃圾啦

反正放假，話知佢打風定打仗

痛快

因咩事搞到咁嘅？

收皮啦，你唔係港人即係支那狗啦

澳狗表示又有風啦

屌 唔好燈啦

執系咩又有風呀 唔撚避難一陣又要潛水返屋企

以前都唔信
今次見到澳門咁慘唔到你唔信

吹中澳門最緊要,香港打唔打8號都唔撚緊要

打正澳門就有時間落啦,又斷水又斷電

中出二連発

澳門市真係唔抵幫
其實所有嘢都係自己一手做成
又不願面對
係咁屌香港人 政治上腦 乜乜柒柒
車多幾個風過澳門就啱
繼續乞人性啦 自己政府唔監察 不聞不問
人哋講又唔啱聽
等天收就最啱

星期日你洗撚同我講打八字波

無撚有錯

再打風佢地咪上唔到網屌我地冇口德

突發

原來澳門都有潛艇

可能我係外星人

好撚幽默好撚好笑呀 哈哈哈

澳狗成日話死咗人
收下把口

你老母
你有份殺佢㗎 全澳門市全部人都係殺人兇手

五毛一張紙兩邊又世界大戰

皮已正

五毛煽動中澳矛盾有咩著數

入定午餐肉，打完風過大海屌閪

中澳矛盾即係唔關香港事啦

你還有黨

講錯，港澳先啱

慳返啲口水啦 過兩日水都無得你飲呀

咁我買水

兩支值百5 我帶夠十支又點話

天滅支澳

阻止反政府民意合流，今次澳門，下次廣州，咁仲成世界？

嘩屌 澳門的士用殘體字

原來已經退化到咁

香港人唔好再扮好化啦
澳門狗根本唔洗香港人幫

好心

香港人有好報嘅
就唔會俾共狗撚足廿年啦
仆街呢我就預咗
最緊要冚球鏟齊齊落地獄

集氣

好
後日我買銀娛金沙put輪賀佢

留名等睇解放軍再執垃圾

連車個牌都寫埋殘體字... 果然好愛國

正左皮

講到積陰德

係咪就係因為澳狗當年對雨革、魚革冷嘲熱諷，所以落得今日既下場？

廢青你好

你吹撚漲呀，講唔講個風都要澳狗硬食架喇，唔高興呀？你出街吹撚走個風囉

最好食到正一正 澳門RIP

最好個風留耐啲係個海 上左陸地弱太多

澳門有水未？

集氣成功

賭場有冇得買今次又死幾多人

我帶夠幾打，平賣50
發達大計

吹撚死哂d澳狗就岩

位於南海的熱帶擾動98W，在8月26日上午2時被日本氣象廳升格為熱帶低氣壓。
西北太平洋熱帶氣旋的下一個名字將會是澳門提供的珊瑚。

南海準備

條撚準備

就有，仲會大量提供

連登仔真係笑死人，個撚個都要反，最後得番自己獨家村，俾佢地反既各個族群圍滅

圍滅？憑咩呀
用念力屌死我呀

大量雨水

過埋聽日地圖就再冇澳門呢個地方

痴線

圍滅就未見到，滅你老母澳門聽日就見到

阿燦呢個詞唔係香港人發明既咩 澳門人做咩抄人呀

仲要係你哋自己滅自己
全部嘢都有因果
澳狗 平時唔理自己地方吖嗱
打個風就死人冧樓
你都係殺人兇手呀 望

今次執埋骨喇

睇完呢個Post
真係為身為香港人羞恥

一班冷血 無知 我可以話係仆街既人
係度講風涼話
呢班人 人渣都不如
如果係你出事 係你親人出事 係你朋友出事又點
"關我撚事 我係講風涼話 吹咩"
就係呢班人渣既態度

祝呢班人渣 長命百歲 百病纏身

Show Blocked User - 禮義廉

希望幫澳狗死撚哂佢

阿燦本身係講緊啲鄉下佬
係唔可以用嚟話發達啲嘅香港人啦
由其係自以為發達過香港但其實唔係嗰啲

支那種以為侮辱人嘅字可以互換
其實唔得㗎

天要滅澳

好撚型啊

澳門都就黎陸沉
個天俾咗個機會班澳狗投胎做真正支那人既好機會

愛國愛黨澳門人實願意

你死先啦傻系

夏天為澳門帶嚟雨水

皇天擊殺

澳門人又有錢收